問問藍絲公司客服

到底佢地點睇公司立場？

有無手足問可以一齊問下呢啲公司嘅CS部門？

吉野家：
客戶服務熱線:
2371 6371

美心集團：
查詢熱線：(852) 2101 1300
意見熱線：(852) 2868 0598

士多：
電話: 2154 3800
Whatsapp:
5547 0582

各位手足有無其他聯絡資訊？

P牌仔第一個POST
又想SPIN去邊呀 MON撚住你先

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

順便幫我推埋唔該
btw我未睇post

叫大家抵制呢啲公司都叫spin
屌你老母啦

推

又要開新ACC囉

Push